邊份工好D

之前上網見到實惠請理貨員/收銀員（佢果度係咁寫，但唔知佢請邊樣）時薪佢冇寫，但都算屋企
第二份就係baleno就50蚊一個鐘，都係近屋企，但就冇咩類似經驗
第三份就係做酒店既類似上菜果D，但聽佢講話要set場，同搞開會既野（因為人地介紹，所以都未問到好多野住）佢有兩餐食同人工就六十幾，但就係旺角，唔近屋企
有冇巴絲做緊or就快返頭兩份工呀？可唔可以簡單講下同你地會點揀認真問

三份都係狗屎垃圾都返到既工有咩所謂
唔鍾意咪轉